屌中大二橋記者會嘅同我入嚟

作為中大學生，我為佢地好驕傲。

大學就好似一個軀殼，入邊嘅學生先係中大嘅靈魂，既然我哋要 be water，死守中大亦不是辦法。

我覺得呢一刻全世界目光都落係中大
佢哋呢一步好明智，做左個得體嘅下台階，亦都拋番個波比政府逼佢地回應。

（我暫時check咗蘋果 立場 香港電台，全部市民喝采支持，反應正面）

至於屌手足既人：屌你尊重一切前線手足既決定呀！

開始有啲政治籌碼
不愧係中大人